去IKEA食野

去親IKEA食野， 次次都爆哂膨。
頭先自己一個去食， 買完野食拎住周圍走， 冇位坐。

等左我諗15 分鐘， 突然有個好心人走埋黎同我講佢果邊有位。 果一刻覺得香港仲有好人。 跟住有個人問我旁有冇人， 我話冇， 比佢用。人感染人係真的， 對身邊人好d, 果個人又會將哩份大愛繼續傳開去， 社會多和諧

以後都唔會再去IKEA食野

一個人食

一個人就企吧枱食啦

一個人take away 啦

一個人去企枱食囉

讓位比我果個就係企吧， 本身連企吧都爆埋

人地問你旁有無人，你都係如實答話無啫

感咩染呀扮哂大愛

好衰架
做咩影人個樣姐